唔講政見, 入黎睇下社會寄生蟲-公務員點樣浪費社會資源

利申: 未有反送中個陣已經屌柒公務員係社會寄生蟲唔撚做野

從今次水務處同古蹟辦就知道點解香港人咁撚憎公務員

探射燈：社署主任自訂蛇王時間

政Whats噏：質疑留家工作後無影 議員促正視公務員蛇王

公務員「蛇王」食環署最多
去年22人受罰 佔總數四分一

勸下屬勿蛇王被阻 投訴後遭威嚇 文職男反被海關斥違紀要處分

[醜聞]公務員上班嘆報紙 - 政府油開冷氣蛇王 AM5589

真

屌柒公務員=分化?

做又36
唔做又36
所以，冇人會做野

警犬個D唔貼了

不願面對

0

打份工姐 你估真係為民服務咩
為錢服務炸

但唔反得

D公務員而家wfh直情係屋企冇嘢做,我見啲ACO friend日日喺度開party。個個月吃喝玩樂逗住二萬幾蚊人工。出面嗰啲公司就算有得放空喺屋企都要做野、開會開到死。但係我哋打餐打死,就係交稅出糧畀呢啲唔使做嘢嘅人。

*打錯字唔係「放空」,係work from home

小心比人話分化

公務員好多都黃

so?

有無三分一
同埋黃就可以做寄生蟲咩

k

h

條底褲

食政府資源，唔做嘢，呢D先係真手足

打到埋嚟
全部人準備含嘅時仲想引人鬼打鬼

5

你真係好討厭公務員喎

連登仔認知既公務員係ACO CA Workman

政府泳池救生佬平時返工睇女，同泳池外判阿叔嬸吹水，返工玩病玩手機
今年疫情成年返得一個月白收人工，又點計？